提前慶祝雲迪克成為世一中堅

完封巴塞

善心打破0回覆

真 史一中堅啦